剛剛分手既你，入黎傾下，大家互相扶持好嗎？（41）

光復香港 時代革命
歡迎大家加入
1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.
11.
12.
13.
14.
15.
16.
17.
18.
19.
20.
21.
22.
23.
24.
25.
26.
27.
28.
29.
30.
31.
32.
33.
34.
35.
36.
37.
38.
39.
40.
金句:
For 普通分手
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
放低真係要完完全全去靠自己，時間係最好既方法。
咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。
你都識講係你自己做得唔好啦 仲想人地番黎你身邊 害死人呀你
你咪當今次拍拖比你學到唔同既野囉 下次咪唔好重覆你上次拍拖個陣做既錯事囉

For 被出軌
唔明點解啲人要出軌
細水長流唔好咩，變左親人咁唔好咩
點解硬係要做一啲嘢黎傷害果個陪左你咁耐嘅人
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦
點解唔係去避忌
要一直玩火
有幾多人明白新鮮感總會淡 又有幾多人明白感情係要維繫而唔係一唔開心就換個第二個？
正所謂係鐘意佢嘅，又點會要佢傷心

仆街渣男心態
同你相處得唔舒服>得佢辛苦你做錯曬> 我可以去偷食 因為同錯人拍拖> 比你發現> 擺牌> 做好人放你走> 你值得搵更好既人> 我走啦88

散咗無曬動力
係時候要準備行出去感受番個世界
時間係最好既藥 發生左就係發生左
世界好大，你可以掛住佢 但同時可以慢慢企起身 去睇下外面原來有山有水有朋友有屋企人
佢都搵到方法move on了 你呢？
可以揀留守 等佢既 但首先你個世界要長期出太陽可以溫暖到佢吸引番佢入番你個世界
沉多幾日好啦 頂唔順上黎傾下計訓下教吸下正能量啦
太得閒可以去爬番1-40文 爬完你心情應該會分散左dd

仲有唔好成日諗點解佢唔想解決問題/點解佢都係唔覆我/點解我低曬頭佢都唔肯返轉頭
因為唔夠愛你

光復香港 時代革命

新post

仲有3個鐘受死

仆街 依頭講完
我ex又wts我 問我點呀

少年，唔好Ff咁多啦

仆街 我地交換好無？

佢唔撚搵我就最好
block曬ig fb we7

我真心想同你交換
過啲運俾我ok？
我過哂我其他運俾你

過d ex搵你既運

佢岩岩見我唔覆又send多句野黎

成日㩒漏不推文屌

屌 葡萄死我

依加還好啦 如果到夜晚就一定禁

咁我都係我同佢講分手
後悔囉簡單啲

其實佢咁講 只係加快我下定決心全部block曬

佢講乜

不了 不吃回頭草
正德仲話分得好

希望佢唔好係你呢個心態

咪成日關心我點

搵正德保個平安

屌你

一陣話分得好就⋯⋯

唔撚想比佢知囉
果時同男同事曖昧得咁開心

知道劇本點行 好過咩都唔知

我無對唔住佢㗎 嗚嗚

比d衰運(ex搵你)你

我想問點搵正徳巴阿 見你地講完都心郁郁

新絲打

其實係感情台有佢既post
佢叫關谷正德

ok 幫你全數接收

有可能係佢stalk我 見到我無曬icon 最後上線

琴日text exex，罕有地見佢無咗icon

又會無啦啦搵exex

咁啱有人係group講野，pm佢問佢有無出去啫，2句我就無覆lu

佢藍tick左我
我兜左去佢學校，唔知應唔應該等

都出咗黎 等埋佢啦

真係講到好details喎 聽日到我
等我包膠

我問正德巴，我係咪應該move on，佢話係時候
然後我問定係等埋落去，佢又話覺得值得就唔好諗咁多

都未等完

請問係邊個post問

我wts佢

感情台有個關谷正德巴打
我地搵佢算命

冇玩line添
不過如果批得條命唔好，會唔會唔開心
我成日都驚影響左我諗法

我地都係專登down

我既諗法係 提早知個劇本 有咩唔如意可以盡早去改
好過仆完街先搵方法

不嬲都好殘

集氣，再過

我地要爭了

S巴 你愛股升好多

就黎逼呀叔出最後一步

依次無買 唔買即升

真

屌 回錯
真

可能行埋最後一步就過到俾我了

世事就係咁 錢搵唔咩
聽話d 我地淨係適合低風險

最後一步就係send 再見文之後block

佢叫我玩正股好啦
牛熊大細期唔岩我

呢幾日keep住loop I’m still loving you

搵完正德有結果

食tea聽到隔離呀叔係咁屌鳩popo

中年都好多同路人

佢話係落馬洲見到十架狗車夾五架白車上大陸

頭先食飯 先聽到話琴晚8000蚊1個
掉一個磚5蚊 都仲好多廢中

咁仲有好多廢中既
唔係點解有咁多藍屍家庭
利申我兩老淺藍

前日仲聽到有個話自己6間鋪比人裝修唔知點解呢

成日話美國佬俾錢 聽到好心煩

有d野唔係無原因既

係 話咩美國佬出秘密資金搞事
佢地成日話人收錢
我就串話 佢地咁多錢收 你又唔去? 又無聲出
但自己又會屌中共仆街 唔知咩心態黎

突然41左
咩事

推得好快

過左今日我就會開心

搞唔掂

會見到佢嫁

唔鼓勵追post

坐多15分鐘就起程驚到有啲呼吸困難

一定有廢老會咁諗 咁多錢一晚
洗鬼拎卷食飯啊

心跳加速果d都正常既

依樣真 仲要幫埋人諗價錢

超過3頁唔會追

最強追post應該係幸絲 真係會睇曬

我會追post當分散注意力

佢會追一整個post

買左咩?
我買果個都升左唔少

順手知埋其他人既故事

s巴你加盟大台啊

係 果然係本post元老

我想講你地好賤
啱啱講完之後 佢on whatsapp真係好密
你地話佢會唔會真係溝緊女

前排玩過南方能源
執咗d

一齊quit?
我block到得返wts

睇中唔會買
買咗跌到仆街

女股神

男人明男人嘛

1573

俾女溝就有份

老母1蚊入 接近最高位走

係都唔關你事啦
你要咁諗

依樣真 人生勝利組

覺得肯俾機會改過自新既人好衛大

升返上17蚊ok?

我淨番WhatsApp同line同linkedin

2046
佢4蚊鬆走咗

LinkedIn笑撚咗

認真返先
佢真係出手與否 都會有女埋身
睇一睇佢住邊到濕哂

頂 我亂up 唔洗理我

唔好變股post

商科友 玩下only
試下臭唔臭手

企左係兩個門口中間，唔知佢會係邊出黎
呀呀呀呀呀

但你同我講 佢可能回緊朋友咋喎

即係你都覺佢溝女/比女溝緊?

講咋 我唔覺得佢咁快會咁
如果佢真係溝緊女 點會on咁小時間
當然唔排除係傾電話添既

之前個d機會我就係無點珍惜 改得一半 今次想r 0.5個機會都無

佢唔鐘意傾電話架
之前係我train佢每一日都要打比我 養成習慣...

幫下手教埋

首先你要每日打比我先

無機會架 佢唔會俾
就算我付諸行動都好

又叫我

企到6點唔企了

我追都係因為咁
但而家少頁數會追 太多就唔會追啦

你地全部都中曬咁 真係好恐怖

無打算追post

但佢好毒 都唔靚仔 性格都古怪
都會有女埋？

舉下例？我好無力。。。。

你都埋啦 口味呢家嘢

你女神級數都埋佢身啦

唉咪咁啦 我都唔知可以點...
我都想同佢一齊返姐

我鐘意佢夠毒....唔social......

唔係得你咁諗呢 由其佢真係有返咁上下家底 港女一定9衝

咁呢樣係好既 你都唔想佢身邊俾女圍啦

糾結絲輕推

但我好驚 真心。。。
我仲可以點做。。。

真係唔睇實d 真係俾女食左

睇埋正德巴點先啦

佢問我使唔使加多少錢夾八字
你覺得呢

女神 就算係八字唔夾都唔係冇可能
巴打話可以化解

你地個個都手持姐撚

高汁識貨

絲

點呀 加唔加錢好 好驚喎

咁未溝到既女都係朋友呀

諗起你嘛

聽閒你成個post都追

咪啦 溝我得唔得

差唔遠…就加埋啦 一次過了咗件事咁

係

姐撚幾正
細細個聽開

問下ot仔

驚咩鬼

本身都無野輸啦

正式收皮

我中三先聽佢算遲

我地係到

幾撚驚你話今年先聽

脾氣轉好除左相處我真係唔知點show..我學下煮飯算唔算部份 佢都29歲了
絲打 聽我講 帽左你 又點會咁易打從心底翻黎

其實我唔知佢點諗..

你而家點呀？ 佢未回你？

見你自稱話明佢嘛

如果佢話分 但見完最後一面個晚有好好咁覆msg代表咩

之後有無先
無既咪最後的對話 轉頭走人

1年03個月
係啊所以人地咪起我飛腳 唔會陪我改
我都唔捨得走 每日揾證明俾hope自己加打沉自己 俾個期自己 一個月後必需向前行

無了。。。。。但真心唔明第三日主動解tg block

竟然係鬆口氣
無論係咩原因都好，主因都只會係 佢唔夠愛我
承諾？bullshit

明明對方仲發我脾氣臨走 姐係仲care

復合！復合！

太專業了連聯絡方式都係

住邊？

係唔夠愛 佢同我講仲有愛 但被我磨得好少

之前個啲真係無追 除咗包膠個個

一到呢啲天氣就唔知想點，真係空虛寂寞凍

linkedin界演員

睇完包膠落手未

唔愛就係一切嘅解釋 以前啲垃圾情話諗下算

好想落手 但我真係好撚窮

係
咩鳩我會陪住你 永遠都唔會走
收皮啦

儲返1個月先囉 佢都要27打後先係到

真，趁我而家夠狠，del哂所有同佢有關既野先費事之後又來回地獄

吓 搞咩

唔聽電話已讀不回

好想救得翻 唔知忍手之後個一月會唔會一鋪清袋

係 知自己忍唔到手就快 del

依樣真 起碼相係先

二百幾 咁都要計…

就黎一年啦
我地唔睇好佢地 不過唔出聲 但間中就聽佢屌鬼

對住條女都唔捨得…女人係錫架嘛

仲有一次機會架
你仲有殺手鐧！

我同意 瘋狂寵女朋友

集氣 最後一次機會

咁絕… 等唔到？

肯定會 佢而經個日當面話當我發老脾我千字文轟炸佢同而家知錯轟炸佢 係好q煩

最後我whatsapp左佢同佢講
我唔會再煩你lu 你要過得好好的 byebye
完

佢話我唔試唔會死心

夠灑脫 我欣賞

我做唔到再死纏 既然你都絕到咁

係
佢睇得出你地都係固執拎 要靠自己醒

好啦開始儲錢先！

我會等你包膠

佢比希望我然後一野落地獄

真係變你個名

要落地獄先識反彈
好似cls咁

咁mean得唔得嫁

是的

咁唔用都用左
我仲生勾勾

放棄左我

你超級固執撚

用其他方法岩你掛

屌 我本性好mean架
好彩我M底 唔係大家都仆街

對方做得唔絶 仲話有愛先死

多個幫手

來回地獄又返人間

其他方法=由我仆街

依樣真啵
最好快d仆街

我可以架

咁都要佢搵番我先得架
屌 唔撚好 等我改好左先

唉屌啦 佢啱啱on jor 8 mins whatsapp off jor 4mins 再on 1 min
屌啦 佢係唔係溝緊女

係啊

可能改既就係仆街完唔再固執

唉 至少有兩個月時間比我改

加油

屌你我喊架啦。。。

wts包膠機

點會呀 佢唔whatsapp call架 屌

佢啱啱又On jor 2 mins whatsapp 點算點算

好

點解你唔WhatsApp佢

因為唔想又比人yes

佢啱啱on jor 2mins whatsapp ah diu
我count住架 佢正賤人黎

我唔敢 我可以講咩

好想知你平時返工係咪web wts再望實右下個時間

我以前會架 但佢一on就回我架

咁係女朋友 實長期置頂

imissyou

噢唔錯

屌佢老味啦 又話忙 佢係咁on whatsapp 呀 之前幾日都冇架 冇啦冇啦
我down tinder check佢先！

我而家夠pin jor 佢啦屌

我喊啦喊啦 點算呀

兩隻手覆緊

真？真係咁講？
你話係 我就去馬架啦

佢唔pin你呀嘛

佢就係話唔傾我喊嫁 所以傾左成8分鐘

佢會覆你
NO

點算呀 我whatsapp 冇人都唔理啦
一on就係Stalk佢條仆街仔比我見到佢On 8 mins whatsapp 呀賤人

咪係 人家是你新女
傾得幾分鐘 點算好呀
你係咪唔愛我

怕咩 最多咪食屎

wts call姐

8:25-8:33呀 8mins ah!!!!! 8:35-8:37 再On ah 點算點算

下次問你佢on咗幾耐 可能秒回

你地咪咁嚇我得唔得
我好想喊

屌啦屌啦 定等埋正德巴先

on咁耐都一定係狂覆啦

睇住幾日8mins先

我地先一星期幾咋喎
點解咁對我

佢覆你都唔知有無連住on

唔好咁講

反正你都會去睇

其實on line 時間唔等於佢望手機/覆人時間

有一星期咪算係咁

唔係覆人唔通開住wts掛機呀
人地係ot仔

我有時都會開住跟住擺低電話做嘢
但係唔係望緊機/覆人

聽m底講佢平時都係1分鐘內

佢check少左？

一直望住呀

女神依家咪開住黎掛機囉

望住人覆緊第2個

屌你好衰呀

其實我想做 但我未有時間沉澱

係 佢而家係咁On whatsapp 真心覺佢溝緊女

唔知係幾時嘅事

咪係囉 佢溝女既話 我點算

咁岩岩識緊係要覆耐d

我要長on whatsapp stalk9佢 有咩Whatsapp搵我

要去認識下自己既未來

都理唔到咁多

同埋正路係密密覆啦

睇下未來嘅自己有幾垃圾

人地覆慢d都心郁郁

起碼可能未來一片光明呢

我好憎你地 我而家係街喊啦 滿意？

返到屋企先幫佢計時啦

當我地冇講過
佢真係OT緊 同上司匯報下進度姐

我都同佢講覆緊fd姐

鬼咩 長實D上司好煩 係都要錄音匯報進度
錄完隔左陣仲要話有幾句聽唔清楚 咪開返黎聽下囉
1MIN唔夠咁都俾你發現

頭先我嚇到個腦一片，空白左
事源係咁 我一，翻到屋企 我媽就神情嚴重咁望我 又話咩有人寄野俾我 利申我媽知我分手 我嚇到講唔到野 諗住慢慢行翻房睇 點知係我之前買既衫。。。。

咪係囉 人地岩岩ot完
dllm又call我話返到屋企要做埋d野先好訓

睇完最後果句

S巴 快D氹返人先

見佢好似平復完

我要收返上邊句野...

Omg 女神對唔住

唔想搞喊人

真架 如果佢寄翻俾我真係結案陳詞 我諗我都會寄翻俾佢

比我都會寄返比佢

有一個最後機會就夠

就係無無啊！！！！！

此話何解？

如果佢係寄野比你係88
唔想接受咪寄返比佢

笑左 咁都於事無補架 人地都做到呢一步
我應該會寄翻佢送我啲野or點滴既野俾佢

由佢喊下醒咗仲好啦
咁樣mon返佢遲早痴線㗎啦
散咗條仔就算溝女 都唔關佢事啦
根本驚嚟都無用 一日諗唔通 佢就日日做stalker
咁樣stalk人法我真係第一次見根本好撚有問題
再係咁只會日日喊苦喊忽
mean到佢喊又好 屌到佢喊又好 都係對佢好

呢樣野 其實幾好
不過幾難做到

其實有屌過佢 望到都改變唔到咩

S巴搞返掂未

好似喊完黎 聽落

我都想喊 求屌

你都喊唔出

我ig request無del又無block

有D唔好意思

平時mean到人喊同聽住人喊 真係兩回事

屌你
比d掙扎 未試就放棄

見到會仆街 唔通仲要咁on 9自動波去仆

好彩之前拎返部bass去ex屋企唔係都唔知點寄比佢

我就係咁仆街

可能佢會放係我屋企樓下d櫈。。。。

我ex收過exex寄既野

咁你今世快撚d仆先

最後無仆咁點先

輪迴 不了 俾佢 hurt 兩次

我唔係唔想醒 只係我未沉澱完
我仲好想見佢 但我冇方法見到佢 我先可以stalk下佢on offline姐。

直接去到3x歲

好啦

笑左出黎
明明就仆唔仆都有機會去到3x

我好想搵佢

佢話5年內仆完又改咪有機唔洗

係呀 我諗住改倒又唔洗仆姐

唯有祝好運

依個心態好撚正

佢聽到我喊 淆底安慰我姐

S巴搵囡囡都要加油

喊豬好難唔淆的 攬返啦我地喺度同你諗聽你講

大家咁話

聽到女人喊 大技黎

我好想搵佢 但唔敢搵佢 我可以點算

女神唔好喊啦

屌你老味頂硬上

我都係想搵d野同佢有connection 感覺上我地仲未完
你地明唔明

我會

都明既

我都會
唔驚 仆街有你地頂住

會係到

點會唔明啊 睇上線時間呢D
但見你入左魔咁嘛
有咩聽日睇完再算啦 今晚俾自己抖下啦

有樣野想問下大家，分咗個幾星期手，ex開始睇翻我story，係咪代表佢已經放低咗

真的嗎 maybe人地just放置

做Assignment 冇打算訓。。。

得你有得聽

加一

MON成晚

無直接關係

以前聽好多

睇埋正德先啦 自己估估下 又煩 當係聽下參考下

明白

正德巴比咗個日子我，睇黎我排到好後

我聽日問下佢幾時問BNO..我真係好唔開心.

我地係課金睇

課金係會快啲？我第一次

隔一兩日

呢個 must 呀 最後手段咁款 要小心 handle

我估唔到我有一日會係度叫春

所以唔驚lu
放膽比自己跌

黎

同一個唔識表達個人咁感受、思想嘅人
係咪好難行落去？

最好快d

按錯負皮 sorry

屌 我寧願慢d仆

依到好多過來人

有可能純8掛

真心 會難 唔知對方諗乜 一邊要估估下 辛苦

係 要問正德巴 唔想見得最後一次

我exex日日stalk我whatsapp 我啦
只因得而家生活比佢好 佢8我過得點
但其實我都生活得好差

都唔可以衰俾人睇 扮都要扮得好

諗起琴日走果時同正德巴講
我唔可以衰比個仆街睇

所以走左既人 分析係無意義

都可能係嘅

係 我只係撐緊 人地睇我ig覺我好fancy
其實我有幾唔開心又邊個知

姐係冇得行？

我好難理解點解基本講自己點諗
傾電話等5分鐘才都講唔岀

睇佢有無心改先
解決問題要兩個人 唔係單機

同感

內向到不得了
佢本來以為自己一世單身

頂 笑死我

個個 po得 ig sc 一定身光頸靚啦 夜晩喊到豬咁無人想知

係 所以exex搵我 話我過得幾好 好似愈黎愈成熟成長咁
但其實我有幾唔開心唔通同係講。

就係現實個圈子太死 上嚟圍爐先最舒服

講得多都怕煩

係 現實朋友話我唔好再on9 要成長 點解仲唔醒 明唔明道理大家都知 但醒唔醒到係問題 我認我固執 但我就係鐘意 我可以點。

你應該報咗我3倍嘅工
我懶撚到仆街

鬼叫我廢西仲未有offer

大貓cmb MA好多non big3
大貓training係去london 正到核爆

有時個諗法重要
U未必係最重點
好似係

ey再唔出，我又要重新開始報下工
佢未出過offer咁慢到cls

可能吊得黎賣
有frd話上年打去問人要唔要offer 請唔夠人

我會話一定有影響，真係有啲只請三大
但hc有幾十個嗰啲，唔撚會因為你唔係三大Screen out你囉 (given that 有咁上下gpa同cv)
反而慢慢覺得 你cv其實唔洗話好靚好靚
過到gpa然後識interview 更重要

果d無得講了

同埋過到第一份工 好似u都唔太大影響 反而睇第一份工係做咩

班hr做野好柒慢要2至4weeks

番到屋企lu

你漏咗我？
我嗰個唔鍾意嘅

集體過d衰運比你

咁都唔係個個啦 仲有好多人都等緊

多謝大家

我都覺
所以第一份工一定要大公司

型棍子最後有冇出去先

未到最後都唔想做返banking

之後就睇幾多年經驗

準備做人生贏家了

我想做銀行 一般acct

仲有2個星期準備interview

直接SAY NO

好，到時幫你問

社畜同你講絕對係咁
大公司Benefit同Training都好好多啦

社大師姐

玩命，宜家text佢先

點解咁好個ex搵得返你

點解我ex唔搵我

sent

依次講咩

又係我 又係訓唔著

價值觀唔同有冇得救

係 正如冇諗過exex搵我

如果2047先要移都無咁驚，最怕係10年後已經焗住要走
2047先走都應該夠錢fing埋下半世掛 如果無仔女

陪你傾陣計

邊方面

依樣都真
其實都加快緊

好耐啦 2年幾前分手

天氣涼了 呢度仲有溫暖嗎

咁banking加人工不嬲都係靠跳嘅
M grade就收皮啦我之前返成層都可以係m grade
i mean例如去到team head已經開始難升，dept head function head嗰啲有幾多個位俾你升啊講真

銀行不嬲d title嚇死人

Same here

我覺得好大可能真係30幾已經要走

暫時睇 都唔樂觀

點樣上水

btw 已開新post

唉

除咗幫你打氣唔知可以點
加油

傾得開心就可以話我瞓先
聽日起身再傾

留定聽日再講 識d野

如果揀你 = 要同佢老豆反面
你會想佢點揀？

我無喎

利申，真毒

但係 首先今晚係要有好似以前咁嘅一半先
真係 難道沒練習太耐感覺都追不回來
唔記得以前同佢日text夜text嘅感覺了

有無我份架 就來生日先發生呢啲事 明明講好會同我食蛋糕

假設過唔到
佢只能二選一
你or老豆

幸幸成日潛水

唉
又拎到

然後你地一個二個聖誕節前出哂pool
成班偽毒

所以我宜家都放養式

我沒練習太久 都唔識溝女啦

你等女溝渣嘛屌

請扶持我

經常深潛的

幸b點呀呢排

想咪同時出黎 歡迎

因為你俾女溝嘛屌

都係咁 無變過

無咁快啦 目標都未有

你最近點呀

撚狗